*项目由C++和lua混合实现 C++部分用vs2013开发,lua部分用notepad++,包含一个验证服务器,一个外挂客户端

以下提到的目录,都是解决方案目录下目录,即td/xx

# 外挂客户端解决方案#
release 测试版本 可直接生产解决方案

issue 发布版本

## 子项目 ##
td:控制台

app3:中继DLL,用来将真正的DLL载入内存

app1:核心DLL,实现了HOOK游戏lua并注入自己的代码

其他:要么是历史项目,要么是测试项目

# tools 目录 #
项目辅助目录,大部分写成了bat形式,因为自用，所有路径写成了硬编码,使用时注意改下,当然涉及到的目录并不多,批量替换即可

打包_发布.bat:负责把项目需要的文件进行压缩/加密并用winrar打包成自解压文件

更新数据.bat:更新游戏数据,通过lua模式搜索特征码 进入游戏后运行该文件即可更新特征码到本地(需要配合下面的bat上传到服务器)

# 控制台 目录 #
外挂用到的二进制文件都会生成到这个目录,测试版从msk.exe启动(会改名) 

自动登录.bat 可以快速启动而不用找启动程序(发布版还带有自动登录功能)

zidongdenglu.bat 自动登录，并从上次状态恢复后自动运行(通常是外挂重启电脑后调用)

# 压缩版 目录 #
发布版本生成后所在目录 可以在'打包_发布.bat'内改掉

# JiaoBen 目录 #
供用户运行的脚本,提供外挂项目

# UserScript 目录 #
核心DLL调用的脚本,所有逻辑都在这里面实现

# 服务器/server-redis 目录 #
验证服务器,先运行:启动数据库.bat,再运行:启动服务器.bat 服务器即可工作,具体实现请从bat开始查看

# 服务器/admin-redis 目录 #
管理工具,用于对验证服务器的管理,由一序列bat组成,包括查询卡号,生成卡号,管理员模式(直接操作redis数据库),上传数据(配合tools目录的 更新数据.bat)

# 子项目介绍 #
## td ##
游戏控制台,MFC负责UI部分,lua脚本都在 '控制台'目录内部:

SCRIPT.lua 负责UI逻辑

SCRIPT2.lua 负责登录服务器验证逻辑

SCRIPT3.lua 负责配置逻辑(从app3.exe启动)

SCRIPT5.lua 负责显示日志(从app3.exe启动)

控制台还启动数个其他程序协作,并用命令行控制,为了迷惑破解者，所以写成了app*的形式:

app1.exe 模拟按键写的游戏登陆程序,负责登录器阶段的运行(非本人所有,所以不公开,仅写了个代替品,需要用户手动完成登陆阶段)

app2.exe redis服务器,用以存储数据,游戏内部DLL和控制台交互,随控制启动和关闭

app3.exe lua程序,用以启动其他服务(比如配置,日志等和控制台功能无交互的服务 UI由IUP提供)

app4.exe 注入程序

控制台总共启动了2个线程:
1 UI线程:负责调度账号的登录和关闭,处理用户的输入,具体可观察SCRIPT.lua和UI的事件处理

2 游戏监视线程:利用WMI监视游戏进程的创建,阻塞 监视到游戏进程后,启动app4注入中继DLL

## app3 ##
中继DLL,DllMain阶段将核心DLL载入内存,调用初始化,然后返回FALSE(即不加载自己),核心DLL因为从内存载入,游戏无法发现

## app1 ##
核心DLL 和控制台的交互通过app2(数据库) 以下是流程
初始化(C++函数 _DllInit):从指定文件获取控制台目录,然后根据目录载入服务器发来的游戏数据,Hook CreateEventA等待游戏加载lua脚本的时机

CreateEventA触发指定事件(C++函数 myCreateEventA):此时表明游戏已经准备加载lua脚本了,Hook luaL_loadbuffer并卸载CreateEventA的HOOK ()

luaL_loadbuffer被调用(C++函数 myluaL_loadbuffer):游戏正在加载脚本!! 判断是否为入口脚本(总是):往游戏的luaState注册辅助函数,变量,模块. 最后加载游戏的脚本,并加载自己的脚本(入口:test.lua)

test.lua(UserScript目录):实现外挂的框架-利用游戏的timer和coroutine模拟多线程(0.1秒轮询)以实现延时效果(msk.sleep).实现调试接口(msk.syscall).实现错误错误和打印(LogDebuging,LogWarnning...),实现事件系统(msk.waitEvent,msk.fireEvent) 最后启动轮询框架,并载入("GameTest")脚本正式开始逻辑处理

GameTest.lua(UserScript目录):连接数据,向数据库写入自己的各项信息(控制台需要根据这个判断启动状况),并载入所需要的所有脚本,最后启动("script1")脚本

script1.lua(UserScript目录):等待游戏进入选/创角色界面,[创建角色],进入游戏. 从数据库取出自己的配置,根据配置:登录初始操作,执行指定脚本,退出操作,退出游戏

# 如何使用 #
生产exe后 用控制台目录的 自动登录.bat 启动